拜登已簽署「買美國貨」計劃的行政命令

President Biden to Sign Executive Order Strengthening Buy American Provisions, Ensuring Future of America is Made in America by All of America’s Workers

（華爾街日報）拜登料推行「買美國貨」計劃，其他國家將警惕看待

加拿大外長：對拜登「買美國貨」政策感到不安

單邊主義

拜登做：刺激國內經濟，保護就業率，提升經濟韌力，加快走出經濟低谷
trump做：排外種族歧視

明明話joe仔會同盟友修補關係

拜登自帶花瓣

MAGA

拜登幾時拯救海龜

係咪即係美國優先 keep America First?
咁我選你出黎係要你繼續川普條路線？

Tesla 點算？

盲反trump的人︰別再說了

係指示聯邦機構多採購美國貨，無話要私人公司都要跟足

聯邦政府姐 啲人嘈乜撚

美國聯邦政府同機構既採購市場都好巨大，而且呢次會唔會只係開端，日後會唔會推行更多的貿易保護政策，其他國家有理由擔心

同佢講
咪撚再外包政府網絡防火牆比私人公司啦屌
上個月比俄佬hack到入老母個閪度
醜死人咩

內循環？

3月hack到年尾先發現真心on9

大把人純粹唔鍾意侵而投拜登

川普？

有美國生產線

拜登Make America Great

屌
dem皮maga心

而美特屬於中國一部份 所以對於買國貨係完全冇衝突

跟隨 特朗普 主義，重勁的